[
    {
        "question": "ভালো হও",
        "words": {
          "4": "you",
          "1": "be",
          "3": "become",
          "2": "good",
          "5": "are",
          "6": "the"
        },
        "answers":[[1,2]]
    },
    {
        "question": "সবার কাছে সুন্দর থাকো",
        "words": {
          "4": "every body",
          "1": "for",
          "3": "to",
          "2": "let",
          "5": "become",
          "6": "be",
          "7": "at",
          "8": "you",
          "9": "all",
          "10": "nice"
        },
        "answers":[[6,10,3,9]]
    },
    {
        "question": "সহজ হও",
        "words": {
          "4": "let",
          "1": "simple",
          "3": "easy",
          "2": "become",
          "5": "the",
          "6": "to",
          "7": "you",
          "8": "be"
        },
        "answers":[[8,1]]
    },
    {
        "question": "শক্তিশালী হও",
        "words": {
          "4": "to",
          "1": "strong",
          "3": "you",
          "2": "let",
          "5": "the",
          "6": "strength",
          "7": "be",
          "8": "become"
        },
        "answers":[[7,1],[8,1]]
    },
    {
        "question": "ভালো ফুটবলার হও ও ভালো খেলো",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "you",
          "3": "play well",
          "2": "play good",
          "5": "let",
          "6": "good footballer",
          "7": "well footballer",
          "8": "and",
          "9": "a",
          "10": "one",
          "11": "become"
        },
        "answers":[[4,9,6,8,3],[11,9,6,8,3]]
    },
    {
        "question": "ডাক্তার হও ও প্রত্যেকের সেবা কর",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "one",
          "3": "doctor",
          "2": "let",
          "5": "serve",
          "6": "be",
          "7": "to",
          "8": "a",
          "9": "everyone",
          "10": "and",
          "11": "all",
          "12": "you",
          "13": "become"
        },
        "answers":[[4,8,3,10,5,9],[6,8,3,10,5,9],[13,8,3,10,5,9]]
    },
    {
        "question": "আমি খুশী হব",
        "words": {
          "4": "shall",
          "1": "to",
          "3": "happy",
          "2": "become",
          "5": "be",
          "6": "will",
          "7": "I"
        },
        "answers":[[7,4,5,3],[7,4,2,3]]
    },
    {
        "question": "তুমি দুঃখিত হবে",
        "words": {
          "4": "sad",
          "1": "you",
          "3": "shall",
          "2": "be",
          "5": "become",
          "6": "will",
          "7": "to",
          "8": "the"
        },
        "answers":[[1,6,2,4],[1,6,5,4]]
    },
    {
        "question": "আমাদের দেরী হবে না",
        "words": {
          "4": "lated",
          "1": "be",
          "3": "delay",
          "2": "not",
          "5": "to",
          "6": "shall",
          "7": "our",
          "8": "we",
          "9": "will",
          "10": "late",
          "11": "no"
        },
        "answers":[[8,6,2,1,10],[8,9,2,3]]
    },
    {
        "question": "তার কি দেরী হবে ?",
        "words": {
          "4": "him/her",
          "1": "will",
          "3": "he/she",
          "2": "shall",
          "5": "be",
          "6": "delay",
          "7": "late",
          "8": "become"
        },
        "answers":[[1,3,5,7],[1,3,8,7],[1,3,6]]
    },
    {
        "question": "তাদের কি দেরী হবে না ?",
        "words": {
          "4": "late",
          "1": "become",
          "3": "will",
          "2": "they",
          "5": "not",
          "6": "to",
          "7": "be",
          "8": "shall",
          "9": "them"
        },
        "answers":[[3,2,5,7,4],[3,2,5,1,4],[3,5,2,1,4],[3,5,2,7,4]]
    },
    {
        "question": "তোমাদের কেন দেরী হবে ?",
        "words": {
          "4": "be",
          "1": "delay",
          "3": "will",
          "2": "shall",
          "5": "why ",
          "6": "reason",
          "7": "so",
          "8": "late",
          "9": "your",
          "10": "you",
          "11": "when"
        },
        "answers":[[5,3,10,4,8],[5,3,10,1]]
    }
]
